終於知道乜嘢叫初戀嘅感覺啦

3:39

睇到之後毒撚小心靈得到片刻嘅滋潤

仲有啲害羞

這麼醜的妞.jpg

唔準你咁講佢